公屋惡霸橫行大圍隆亨邨3年 每日向鄰居鐵閘吐痰及香口膠塞鎖匙窿

疫情當下，更要注意衛生！大圍有公屋住戶日前於網上發文，指有持白卡的鄰居每日都向同層不同住戶閘門吐口水或吐痰，又會掛垃圾或已使用過的口罩，甚至塞香口膠到鎖匙窿。受害街坊表示自己忍了3年，實在忍無可忍，向房署主任投訴但無果，最後房署主任登門勸喻時被吐口水，該住戶才被扣7分懲處。

受害街坊於Facebook群組「沙田之友」發文，指大圍隆亨邨一名住客3年來每日都往同層、不同住戶的閘門吐口水、吐痰、掛垃圾、掛用過的口罩，甚至會至塞香口膠至鎖匙窿。
"我地有幾戶特別嚴重，真係火都黎。佢係年初一，二，三仲拎個噴壺，有茶色液體噴我地嘅閘，當日真係好想XX佢。"

受害街坊表示，3年前已經投訴過問題，但情況毫無改善。向房署主任投訴，則指「冇佢乎」，因為該男子持有「白卡」(殘疾人士登記證)。
"話就話係睇精神科，但佢處事好正常，IQ高，EQ今日領教過，都好掂。"

近幾個月，情況更為嚴重，於是街坊集合5、6戶受害人再向房署經理投訴，並提供多段cctv影片做證據。豈料經理指片段難以作為扣分證據，一定要主任或他本人親眼目睹事發經過才可以。
"我地依家冇晒佢辦法，搞到我每日洗2次閘，而且佢唔係精神分裂症嗰種，佢係太叻嗰種，超乎地冷靜。"

結果半個月前，房署主任勸喻涉事男子時遭對方吐口水，才對該住戶扣7分處理。

難怪白卡david lee可以打橫行狗都冇白卡仔乎

華人係狗，俾人蝦都唔打柒佢。

其實起個白卡公屋屋村有冇得諗
唔理你真假白卡
總知送哂佢地去個到
比佢地係個到大亂鬥

打尻個白卡有撚用咩

呢啲係住私樓無既人情味

送去寶田中轉屋就差唔多

好似蠱毒放哂D毒物落同一個壺度咁
最後生存果個就係癲佬之王

實臭過公廁, 小強滿天飛

豈料經理指片段難以作為扣分證據，一定要主任或他本人親眼目睹事發經過才可以。

得償所望

由得佢地打黎打去喇

白卡有咩咁無敵

公屋=痴線佬集中營

果頭毒友新移民集中地

傻既人都唔會想比打，你咁傻，會唔會想受幾棍？

分都唔扣

第136章《精神健康條例》(1)(b)

CCTV都唔算證據?

5，6個人夾手夾腳溶左佢都得啦0-0

房署官僚唔畀用條片去扣分
經理唯有犧牲自己去以身犯險攞證據
條白卡佬咁高IQ EQ都畀個經理辣到吐口水斷正
證明個經理的確道行高深
佢就係真正既房護俠

放條白咭友喺南亞人隔離

公屋太多呢d仆街

整個白卡加新移民加南亞村啦

特色公屋

佢地應該冇所謂

你打鳩個白卡要去坐
白卡打鳩你/倒膠水入你屋企鎖匙窿，醫院令
你咁傻，真係想打白卡佬，除非你都揸白卡

憐居都去拎白卡，再打鳩佢?

其實個到除咗升降機同大堂係有Cam之外，其餘樓層係冇cam....

建議咁多位受害住戶就用另類方式去招呼呢呢位鄰居

PS: 以前係個條邨住

最適合,一係就啟晴德朗水泉澳呢D地方

我有個朋友講
佢個朋友又係有個白卡19鄰居
有日頂唔順真係打9佢
and then 條白卡佬報警
但根本冇人會查

我聽到呢個時心諗:
wa diu我朋友既朋友唔驚佢覆桌咩
但結果係白卡佬唔敢再搞我朋友既朋友
我同我朋友都覺得好意外
後尾查證左係白卡本身都會驚比人覆查
所以就少一事不如多一事

原來白卡佬都係人
會怕痛怕煩怕比人尋仇

私樓都會有傻人既
不過少d
但有事上黎就無人幫到你

如果片都唔得咪放火燒鳩佢間屋囉

呢個case 非常值得分享出去

好有人情味

政府本來就應該將d白卡佬同埋南亞人group埋一齊啦，仲有啲大陸人

話撚咗公務員仆街，屌你老母，搞鳩其他住戶就話白卡冇佢地乎， 向佢本人吐啖口水， 屌你老母白卡都照扣7分

屌你老母房屋署要親眼見先當係，俾人吐啖口水就即扣分

既然片唔用得做證據, 著返佢套衫自己執行正義囉

條邨大到和合石咁都唔夠住啦

公屋真係比狗住

邊位巴打?

正

層主高質

無人出黎講公屋仔先係贏家既？

錢屋仔最叻選擇性失明

好似已經有
叫青山

就係入黎睇呢個

連登大把呢D

HO 正廢柴

連登得一隻廢蟲 DR_MK

抬到敵人高智能托柒

你自己蠢唔代表人地真係高智慧架

唔打鳩又有用?

其實呢啲已經係刑毀，咁都唔拉？

打9白卡點會要坐 佢落到口供咩
你唔好打死佢就得

住得公屋就預左la

佢痴線㗎喎阿sir 你唔係信佢啊？
狗：ok 收工

都只係扣7分

你唔打佢點知冇用？

請埋個白卡去管？到時成日唔見人啲平機會又會狗衝出嚟。

你打尻完佢
佢咪日日同你玩野
白卡佬係冇成本可以日日同你玩

屌你老味房護俠

啲狗呢好撚仆街 可以唔理就唔理 加上如果白卡佬底花 你又係斯文藍屍 冇人見到佢可以做啲咩

打柒個白卡佬跟手報狗話佢係黃絲要國安法處決佢

左膠會話歧視，幫唔到佢哋過返正常生活！
我dklm, 咁撚大愛咪搬埋入去中和下囉...

其實都唔洗管
平時都冇人理架啦
再者 因為係白卡vs白卡
平機會都冇聲出
到時仲可以加等級制
將高lv既白卡人士group埋一棟
廢事佢地係咁輾壓低lv既白卡

實有人話咁樣好唔人道
但係你諗深一層
其實白卡先會明白白卡
到時佢地一起開開心心咁ler口水
幾咁開心
最多隔離起埋醫院專做精神科

大佬你個comment我真係想正評返幾十次，求樓主pin

arkham asylum

有老閉見到即死啦
仲有 白卡唔一定落唔到口供
唔係一定弱智先白卡

幫佢地搵同路人
何樂而不為

白卡咁好用，會唔會有集團偽造白卡賣俾人？

等佢行行下一枝晾衫竹申出去 牙都仆崩佢

咁都忍到三年

俾著歐美，一早打柒佢
歐美會捍衛自己嘅權利

係喎
真係駁唔到。

追加：我sir我係一般市民無啦啦俾個痴線嘅屈我打鳩佢，我可以點投訴？
呀蛇走得快過個白卡。

如果係當年隆亨街市比斬豬肉聲嚇親嗰個膽小婦人遇到呢啲痴線佬應該嚇死

catch me if you can HA版

次次見到呢段野都會諗起你的樣子如何巴打

果架電單車其實咩事
好撚癲
唔驚超重？

流星街

屋邨入面起埋庇護工場,有駐邨醫生社工就最好

咁你真係要用果啲福利果陣人地會對架嘛
你估揚兩揚就俾間公屋你咩

求仁得仁

公屋人應該互助
遇到呢啲狗應該圍毆

唔知巴打有冇睇過一念無明
男主角去覆診,醫生問佢有冇自殺念頭,有就入院
男主角即刻話冇

又打佢唔死
打完佢只針對你一戶仲煩

香港係一個法治嘅社會
佢就點都唔會有後果

有腦就唔洗住公屋

佢香口膠
我會用aa 膠 無野輸

試下唔好亂用法治呢個term
相信我 喺無cam嘅地方私了佢一定有用
白卡仔 欺善怕惡

抵撚死

豈料經理指片段難以作為扣分證據

呢個post唔見晒d公屋吹奏撚

唔係個經理中 佢手下中咋

公屋好幸福班窮撚賤種去曬邊度